重開聯賽討論

邊個聯賽會重開先？

睇好德甲

5月9號重開

每日新增幾千單仲重開到

雖然德國政府宣布開始鬆綁封鎖措施，但梅克爾依舊強調出外戴口罩的重要性，尤其是在大眾交通工具與商店裡更是如此。此外，學校課程也將從5月4日起陸續恢復。

4號就復課

踢波閉門作賽問題不大